溝過日本妹既入黎研究下

有時候呢聽你地講你哋話twitter 都識到女 女
究竟點樣玩
搭
訕我就有啲研究啊，但係都想聽下人哋嘅經歷

除左相席屋，交流會仲有啲咩方法

多數日本妹溝我

都唔知係咪